有無巴打用緊Philip Hue 隻變色燈膽

想用黎做天花燈膽

而家間房好傳統咁得一個白色慳電膽

屎忽痕想整個識變色既

但都講求實用性，夠唔夠光

睇過Philip Hue 隻led 燈應該係普通慳電膽既三分一光度

有無巴打用過覺得點？ 可唔可以買個吊架將3個膽加埋一齊用等佢光d?

同問呢隻燈膽邊度買最方便

感謝巴打

會唔會變到雞竇咁

會
生巴巴，斯巴巴

set 做打丁模式， 然後同siri 講我要打丁就轉色

勁正， 而家用喂siri , + 詞語， 自己轉色轉燈

喂siri 啪啪啪， 喂siri 上床，喂siri 完啦好麻， 喂siri 浦你呀嫲

你邊度買？ 用一個膽放天花夠唔夠光？
我見最少要買正個想用盡佢

Apple store $1980 , 一個燈都都夠光

好似話要裝個bridge? 要插lan 線？ 難唔難搞

黎緊一定買homepod

如果無左電話係咪開唔到燈

用手指， 電製開